[Re:屌黑警有事又要黑警幫] 由頭到尾都係屌緊佢地選擇性執法同濫權呀

D無腦藍絲成日話我地雙重標準，無事屌黑警，有事又要黑警幫
個point唔係佢地收左人工要做野
由頭到尾都係屌緊佢地選擇性執法同濫權呀

訓醒未？

同人辯論要中point架

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

遊花園同無腦藍絲有咩分別?

黑警收足人工保護市民
宜家打市民不但止
仲係度幫黑社會打市民

反擊反得高級少少

pish

選擇性執法同濫權

講得呢d說話的人,同佢地講道理已經係無撚用
話咩我地針對嘅係警方選擇性執法個d論述都講左成個月
避免大家再浪費口水
以後家中有廢老藍絲話你嘅時候
你應該話,好啦我知錯了,我唔應該要黑警幫
不過
今日開始黑社會當道,你準備好保護費未?

嬲
黑警食屎啦

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

呢句ok 貼地啲 街坊聽得明

咁都講得出既
li d 人俾老細屌完 係咪可以唔做野